
                      Me pasó que se hizo mucha fama de que era la película de terror del año,y esperaba mucho pero me termino decepcionando,parece tener un buen argumento pero se termina apagando en la mitad de la película,se vuelve básica hasta al momento de saber lo que llega a pasar.rescato un poco el final pero solo eso.
        
            